有無人想去立法會對前個草地野餐？

今日唔大太陽，又有陣陣海風，最啱周未晚去chill，不過由於疫情關係，太家記得帶口罩

push

緊係戴罩啦
武漢肺炎未完架

好提議最緊要有樽裝啤酒

跟

記得帶裝備預防武漢肺炎

係呀
小心呀

萬事小心

推

岩岩十點幾得廿個人 計埋便衣記者Fa

早上個野餐就係藍絲傳出嚟，
就係引人去捉哂啲人

立會7:00就完，出去嘅目的係乜？

畫面靚

睇日落，好浪漫

早上無人俾人拉
咩都藍屍傳
咁點解夜晚唔係 金鐘夜晚仲少人啦